黑頭問題好困擾，點搞？

次次清完轉頭過幾日又生哂出黎，
雖然擠黑頭好有快感，但點可以杜絕唔再生？
又有咩方法可以收細d毛孔？

剪爛個鼻 換個個

同問

空氣污染問題

試下哩隻？ 我之前都好多黑頭 用咗佢好返好多

張圖睇唔清係咩牌子

邊度 幾錢 你用咩色 thx

綠色好用

用過綠色
我覺得無咩用

入面係灰色既泥

ROSETTE 泡沫洗面乳系列

我見過sasa 萬寧都有
因為係屋企人買嘅 所以無留意幾錢 應該40幾蚊支
屋企嗰隻係藍色嘅